"Wie heb je daar; lijkt op een nieuwe vriend? "
Hij stelde de vraag zonder enige aandacht voor de aanwezigheid van het onderwerp van zijn onderzoek.
Esmeralda legde uit hoe ze Heer Norman en verwant ging vinden het incident van de schietpartij.
'Juffrouw Howard heeft mijn leven gered,' zei lord Norman terwijl ze sliep dat deel van de affaire.
"Kijk naar het kogelgat in haar hoed."
De gezichten van de mannen werden donker en ze gromden en mompelden eronder hun adem.
"Het komt aardig uit," zei Taffy, "als Dog's Ear neemt naar strijkijzers op onze Esmeralda.
'Peert dat voor mij daar is Dog's Ear wil een les, en Three Star moet geven het aan hen.
Het is wat je een morele dooty zou kunnen noemen, en dit alleen het kamp zal zijn dwaasheid niet verwaarlozen.
Je laat Dog's Ear aan ons over, Ralda - eh, jongens? '
